然而，作为第一款采用ECG传感器的Fitbit，Sense是唯一一款采用ECG传感器的产品，它在这一方面与新的苹果手表同步。Fitbit Sense review | Brian Heater | 2020年9月24日| TechCrunch
为了让农场采取气候友好的做法，他们需要餐馆奖励他们这样做。这两家餐厅想要一个零碳食品系统。这会发生吗|Bobbie Johnson | 2020年9月24日|麻省理工学院技术评论
纽约采取了一些最严厉的措施，目前其人均发病率在50个州中排名第三。福奇最终对兰德·保罗|亚伦·布莱克| 2020年9月23日|华盛顿邮报|失去了耐心
即使在正常情况下，当人们没有压力时，也很难将人工智能工具应用到流程中，并确保对其进行适当的监管。“我们还没有为人工智能做好准备，”一项新的100万美元人工智能奖的获胜者说，“威尔·天堂，2020年9月23日，麻省理工学院技术评论”
今年有更多的人采用流媒体技术，以及那些取消付费电视订阅、希望订阅提供电视节目的流媒体的人，这些网络可能会从中受益。电视网络如何为不断扩大的广告支持的流媒体战争进行准备| Tim Peterson | 2020年9月23日| Digiday
现在威斯康星州正在考虑强制海外领养的父母在该州“重新领养”他们的孩子。法官：Rehoming Kids被贩卖| Tina Traster | 2014年12月30日| DAILY BEAST
一些最具爆炸性的机会可能是基于西方世界似乎不愿采纳的东西。硅谷将目光投向非洲|克里斯蒂安·鲍里斯| 2014年12月22日|每日野兽
赫鲁比写道：“这并不要求协会立即采取上述保护措施。”。NCAA会让俄亥俄州的科斯塔·卡拉乔治白白死去吗|罗伯特·西尔弗曼| 2014年12月1日|每日野兽
在我们采取常识性的枪支管制之前，需要多少次枪击？海军兽医枪支管制案例|肖恩·范迪弗| 2014年11月23日|每日野兽
几乎每个出席会议的国家都承诺要么收养一座教堂，要么重建一所学校。麦当娜、卡拉·布鲁尼和奥巴马放弃了地震后重建拉奎拉的承诺|芭比拉萨·纳多| 2014年11月18日|每日野兽
法国人也采用了同样的说法，称之为“石棉”（minèral fillineux et incombustible）。石棉|罗伯特·H·琼斯
他们可以采用他们喜欢的规则，只要这些规则不违反当地法律。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
很快，我就让我的董事们接受了铁路公司必须鼓励和帮助这个项目的观点。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
但不要扮演审问者的角色，因为我就像死人一样，死人是不会讲故事的。原金|伯特兰·W·辛克莱
它决定采纳迪金森先生的请愿书；约翰·亚当斯服从了这个标准。革命前夕|卡尔·贝克尔